[
    {
        "randomId": 532
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirabujyuguri ubujyugurwa",
            "option_1": "Imondo mu gihu",
            "option_2": "Ijoro",
            "option_3": "Ibere ry'inkumi",
            "option_4": "Ubunwa bw'ikirondwe",
            "correct_answer": "Ubunwa bw'ikirondwe"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kagaramiye inzira",
            "option_1": "Agakongorerwa",
            "option_2": "Umwironge",
            "option_3": "Igitonyanga",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Agakongorerwa"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Mvumbuye inyamaswa itagira umurizo",
            "option_1": "Akarizo k'ihene",
            "option_2": "Igihu",
            "option_3": "Inzuki",
            "option_4": "Intosho",
            "correct_answer": "Intosho"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Haruguru ziraterana ay'imbogo",
            "option_1": "Isogo n'inyabutongo",
            "option_2": "Amahururu y'ababi",
            "option_3": "Imyugaruro",
            "option_4": "Inzu",
            "correct_answer": "Amahururu y'ababi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamukubura umutindi",
            "option_1": "Urusyo",
            "option_2": "Guhambiriza igitoki ibirere; guhambiriza inshinge indi",
            "option_3": "Urutoki mu nkono y'itabi",
            "option_4": "Umwisheshe",
            "correct_answer": "Umwisheshe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyiramakegete ararurenze",
            "option_1": "Agatwa mu ibumba",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi",
            "option_3": "Amamera n'ifu",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Jugujugu matembe",
            "option_1": "Inyundo y'umucuruzi",
            "option_2": "Urume ku musororo",
            "option_3": "Ikirondwe",
            "option_4": "Urutozi",
            "correct_answer": "Inyundo y'umucuruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Nyamweru mu matovu",
            "option_1": "Inzira",
            "option_2": "Imegeri",
            "option_3": "Ikivumvuri",
            "option_4": "Ingoma",
            "correct_answer": "Imegeri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ndica simporwe",
            "option_1": "Uruzi",
            "option_2": "Intobo",
            "option_3": "Inkono y'itabi",
            "option_4": "Imivuba; inkono y'itabi",
            "correct_answer": "Uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Shinga unegeze",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Akarizo k'ihene",
            "option_3": "Icyiyone",
            "option_4": "Agasongero",
            "correct_answer": "Akarizo k'ihene"
        }
    }
]